籌款不及對手拜登 川普：願意自掏腰包競選

綜合外媒報導，川普團隊自2019年以來，已砸8億美金在競選活動，相當於對手拜登的兩倍多，鉅額支出卻沒有反映在民調。川普受訪時表示，願意自費競選，並強調，今年的總統大選是「美國歷史上最重要的選舉」，不管要付出多少代價都必須贏。

川普團隊競選總幹事史泰平（Bill Stepien）8日在記者會上表示，目前正在謹慎管理預算

······

川普強調，不認為團隊目前有資金短缺的問題，但若是需要更多的經費，將會自掏腰包

······

根據知情人士表示，川普和團隊討論後，正考慮為競選活動投入高達一億美元的資金。

侵都唔志在錢啦

侵侵都破產過幾次
錢對佢來講濕濕碎

Patriot

有少少fake news味
侵而家既籌款比拜登多一倍

上屆每票per dollar 都好鳩過對手

籌款不及對手拜登?? WTF

資金短缺?自掏腰包?

（法新社美國威明頓2日電） 美國疫情未歇，造勢活動大受影響，民主黨總統候選人拜登陣營展開一連串線上募款活動，8月募集逾3.64億美元（新台幣108億元），打破總統候選人單月最高籌款紀錄。

川普和共和黨全國委員會（Republican National Committee）7月募集1.65億美元，而拜登陣營當月僅募集到1.4億美元。（譯者：劉文瑜/核稿：陳政一）

7月trump多 8月拜登多

資金用多左係對抗假新聞同自已比錢係新聞入面有係佢twitter講

Btw我捐過幾次錢比trump 而家平均一日收到三個msg提你捐錢

DEM 手上大把左膠媒體做抹黑, 同間接宣傳biden, 呢D都唔洗計落去, 梗係唔係太多

好似話BLM籌錢其實係比呀糟助選?